[{
    "theme": "Woordenschat - De ergernis",
    "questions": [{
            "question": "De irritatie",
            "answers": ["De ergernis"]
        },
        {
            "question": "Iets irriteert me. Ik...",
            "answers": ["erger me aan iets"]
        },
        {
            "question": "Illegaal op de weg parkeren naast een geparkeerde auto",
            "answers": ["Dubbel parkeren"]
        },
        {
            "question": "Naar het einde van de bus gaan is",
            "answers": ["doorschuiven"]
        },
        {
            "question": "Iemand die met de fiets rijdt is",
            "answers": ["de fietser"]
        },
        {
            "question": "Iemand die te voet gaat",
            "answers": ["De voetganger"]
        },
        {
            "question": "Iemand die op straat is",
            "answers": ["De weggebruiker"]
        },
        {
            "question": "De bus, de tram, de metro, de trein",
            "answers": ["Het openbaar vervoer"]
        },
        {
            "question": "De persoon op een bus",
            "answers": ["De reiziger"]
        },
        {
            "question": "De beleefdheid",
            "answers": ["De hoffelijkheid"]
        },
        {
            "question": "De bus stop aan",
            "answers": ["De halte"]
        },
        {
            "question": "Een lange rij auto's die niet kan rijden",
            "answers": ["De file"]
        },
        {
            "question": "Als de bus moet stoppen, moet je...",
            "answers": ["Een teken doen", "je hand opsteken"]
        },
        {
            "question": "Ik wandel op het voetpad",
            "answers": ["De stoep", "Het trottoir"]
        },
        {
            "question": "De chauffeur",
            "answers": ["De  bestuurder"]
        },
        {
            "question": "Een fout in het verkeer waarvoor je een boete krijgt",
            "answers": ["De verkeersovertreding"]
        },
        {
            "question": "Naar de overkant van de straat stappen",
            "answers": ["Oversteken"]
        },
        {
            "question": "Een auto voorbijrijden",
            "answers": ["Inhalen"]
        },
        {
            "question": "Ik heb nu geen voorrang dus ik moet...",
            "answers": ["voorrang velenen"]
        }
    ]
}]